有冇90-93巴絲入嚟吹下水？

新人開post

LM

留名

強帖留名

Lm

太古廣場好多人

未散？

個個都齋留名

禾岩岩用左15mins 排到光榮....

Long time no see

仲有好多囧 頂

係唔係拍緊冇同人講～

皮已收！

表示
有個朋友想幫佢搵男朋友
等緊本谷大型谷聚

咩都唔想做
呢排個人既心情好鬱悶
鬱悶到想放棄自己既人生

有職神就得
我地既職神係最高男神

早

近排太多嘢搞

搞咩嚟

圍爐

遊山玩水

你走啊，我唔想搞大件事佢啊

who is 職

早晨

正啦 ucc me

大家早

連續五日跑加gym
今日起身攰到想Sick leave

各位早晨呀

Joe

啱呀，人生已經如此的艱難，何苦要難為自己呢
緣份到了自然會有

你地又岩

佛系人生

掙扎
做運動或者食好西放鬆下心情啦

無錯！！

一定係你既錯

咸濕！

每次只鐘意一個人，但每次可以時間重疊

真

哇哇哇！

花心

人格滅殺

佢地謀殺我

邊種對決

我都想見下拍波巴等佢執執me

早晨呀

執啲咩

返屋企

鬥咩?

我都係咁，著穩陣大路野

好多野都係整定強求唔到

香港一日遊
大家都開始扮工唔見晒，得返我地真點冗員

幾時有六合彩

之前連買左好多期未完晒

我未試過買多期
最多可以買幾多

好似30

開返去買30期先

今日下晝去

咁要職職睇得上我朋友

職神眼角高desuka?

交換佢兩個嘅IG?

我唔知道ga ne

同問，btw點解我自己咁窮
但係做野識啲人從來唔買六合彩

火柴？

火柴同佢講貓，win!

食飽就出發

飲廿四味

加油

戒口

Hea覆都好過比假希望你

怕唔怕太寒呀？

見到會完全唔想覆

師傅

只要是職
就算得emoji都會覆

算唔算已經fd zone 左

受唔起

攝時間

噓

姐係你對人地無興趣？

我覺得算

我份人幾悶
自己都知

成日得自己講野真係好sad

你要才女系先襯到你

me too 悶走晒啲人

都好過兩樣都少

一個字

諗起呢篇文
內容好好笑 但文長

文青憂鬱型妹子要怎麼追？
時間Thu Feb 20 03:16:12 2020

※ 引述《renna038766 (我的新暱稱！)》之銘言：
: 安安
: 最近認識中文系的妹子
: 文青憂鬱型的 ig常發表對人生的看法
: 然後引經據點 像什麼紅樓夢
: 還有一堆我沒看過的文學作品
: 我蠻想追她的
: 可是肥宅我看的書不多
: 有時候聊天搭不上線
: 我要怎樣才能追到這種類型妹子？？
: 求各位大大指教
: -----
: Sent from JPTT on my HTC_2Q4D100.

一句話你死定了，出生就打大魔王。

我曾經跟中文系卷姐曖昧期半年，交往兩年，應該有資格給你一點建議：

第一、你先去搞清楚一件事情，你問她：覺得自己像是紅樓夢裡面的誰？

她覺得自己是林黛玉，林黛玉就是公主病患者，這個就努力當個白騎士吧。

她覺得自己是薛寶釵，薛寶釵就是獨立小資女，這個你自己看著辦？

她覺得自己是王熙鳳就是女強人，就努力當小隨從吧。

像我就問過中文系卷姐，她自己覺得是薛寶釵，

交往後我才發覺得她其實心中嚮往王熙鳳。

你不懂我說的話沒關係，就去維基惡補一下吧。

但是如果她有唸金庸的話，事情就好辦了，問問看她覺得自己裡面那一個角色，

如果她自認自己是小龍女這種脫俗仙子，我覺得你一定追成狗吃屎，勸你還是放棄算了。

最好是那種中文本科不怎麼出色，甚至跑去雙主修其他系，

那麼這就比較好搞一些。若是喜愛中文，把中文當本命科唸，立志拚書卷的話，

你還是洗洗睡好了。我相關科系都追很辛苦了，更不要說你只有金庸小說的等級。

第二、再去搞清楚她只喜歡紅樓夢嗎？還是研究專業是明清小說？

如果只喜歡紅樓夢那還好，只要K紅樓夢就好。

如果研究專業是明清小說那你讀的書可就多了，

你三言二拍、金瓶梅甚至肉圃團最好都K完。

我認識中文系卷姐前，早已K完上述幾本了，但是她喜好清末民初小說，

喜好張愛玲，所以曖昧期我就開始K老殘遊記等清末民初小說，還有去K金鎖記，

老殘遊記還好，金鎖記對我來說超難看，可是沒法，要討她歡心，哥只能努力K。

她上中國哲學史的時候，我就狂K司馬談〈論六家要旨〉、

史記諸子列傳以及漢書藝文志，還幫她整理重點。

然後我重K國學概論來應付她上中國傳統文獻概論，

我記得我還去背《詩經．衛風》中〈碩人〉詩其中一段來哄她開心。

手如柔荑，膚如凝脂，領如蝤蠐，齒如瓠犀，螓首蛾眉，巧笑倩兮，美目盼兮。

你一定要搞清楚對方喜歡的是語言還是文學，文學是那一個時代的？

是中國傳統文學還是翻譯文學？搞清楚才去狂K書。

而且最怕是那種超愛中國傳統文學，也討厭現代白話文學，覺得不入流的，否則反之。

這種超容易踩雷，再強調一遍記得問清楚。

第三、若有曖昧期的話，看看能不能像古人一樣取個字，

若互向幫取字號的話，應該就離交往不遠了，不過要也有那個國學習慣啦。

第四、真的不要為賦新辭強說愁

你自己有沒有料，真的對方一眼就可以看出，那種中文涵養不是一夕之間就可以練成的。

真的不要假掰，沒唸就沒唸，講錯就會被酸爆，你寧可聽對方講述她的想法，

然後去看那本書。我們在當初認識時，就開始聊諸子百家，

聊起陰陽家鄒衍儒學素養以及公孫龍與惠施的差別。

我還把公孫龍的同中求異與惠施的異中求同扭曲成愛情互動模式。

交往之後她才說當初的我根本就在唬爛她，明明就不懂，但是覺得我是唬爛還算是有趣
而且還算得上有根據的唬爛，就想看看我能堅持多久。

因此你不要亂唬爛，連我這種相關科系都會被電，你還是乖一點比較好，而且中文系卷姐分享她讀書心得時，我至少還有辦法嘴上幾句，你還是不要自取其辱比較好。最好是她有追劇或者動畫，這就比較簡單，可以試試看，比較好上手。

最後我真的覺得你還是現在放棄好了，在家好好打手槍打電動過活。

人生不要過得像我這麼辛苦，這麼辛苦還不是交往兩年多就被提分手了，

求樓下幫QQ。

大師

Sorry 太多字唔想睇

same 睇咗一半

40-50已經唔係姊弟戀咁簡單

Bingo

女仔唔係應該比signal引個男既做主動咩
直接拖又好似直接咗少少
利申：聽人講

身體接觸囉
始終男嘅做主動有機會人醜性騷擾

男人係狩獵型動物
太易得手佢好快無癮
戇鳩鳩

same

如果做左好多年朋友就真係唔應該表白

朋友都冇得做架唔好試

咁可以試下

睇返你樓上個留言

我乃友誼大使

仲有一個鐘收工

喂剪多左

剪多咗幾多

好微妙嘅分別 可能一兩吋左右

本身太長唔慣姐

唔怕 男人睇唔出

嗨 新人？

你好耐無上黎喎

潛水有益身心健康

中長now ，吹頭應該會快啲

呀吓 哈哈哈

人唔笑

要夠靚

我都後悔剪到咁短

咁短真係唔係個個carry到

幾短

下，你依家好cute wor

下巴長少少

本身剪到肩頭上面中長咁我覺得好D

留長個陣先煩

姐係我依家咁
有汗就變8瓜魚頭

買dry shampoo

睇完跟佢做運動

why

個BGM有feel

跟住好有動力去做
講講下都想聽返

反應慢人士表示玩唔到

快啲讚我，今日做多左1秒

叻叻，每日加一秒點睇

每日加3-5秒啦

早呀

但始終想有自己小朋友

次次見到都想唱
問愛戀易學難精可否惡補

明道理 答案可變簡單

唱錯晒

Plank

我今晚又試下先

約！

一定比你屌打
我咁廢j

你比較岩做主人

工人就真

頭先忽發奇想如果掉粒vitamin d tablet 落兜麥皮到會點

生命誠可貴呀ching

試下就會知

master

燒房完 龐10分鐘

應該會好酸不了，早幾日諗過就咁食得唔得，咬左少少

大使都應該做到

咁小弟係廢西

難食既話都幾大獲，咁大兜

咁佢最後成唔成功？

如果次序調返轉佢會唔會有機

男朋友

送咩都無影響

矛得勉強

gay

你明明係叫J哥

小弟仲要窮jer第一次入呢啲鋪頭比人望到紅都面哂

Rich

唔係送左出去咩

條女套啦梗係

啲雲郁得好快，恰陣先

有得蛇王咁好

boss成日lunch break gym，可以蛇一陣

Test

突然間半個鐘都上唔到lihkg，係咁線路繁忙

我都係 岩岩試左好耐 越黎越多po入唔到 之後無啦啦得返

睇黎都要整返個

之後連個apps都入唔到